Skolenavn: Frijsenborg Efterskole
Beskrivelse: Sndag den 16. januar laver eleverne p Frijsenborg Efterskole husstands indsamling til fordel for Danmarks Indsamlingen og onsdag giver de en dags arbejde - stem p os!